(世紀難題) 如何令地鐡電話播聲既人收皮

坐隔離條友玩埋晒啲大陸GAME 咩「牛三」「牛一」跟住有啲叮叮叮聲好煩
已經試過
1) 睥住佢電話睇
2) 直接睥住佢五秒以上
3) 港女MODE上身「接接聲」
4) 無奈MODE大聲「唉唉聲」

有一刻好想扮精神病人掩住隻耳對住佢大叫「好嘈呀 靜啲得唔得呀 我就嚟死喇」

不過驚佢都無反應

而周邊都有好多人，但完全無反應...

究竟一個人點樣可以令到依個人收皮?

利申﹕絲

依家仲有好多阿叔阿嬸係車到開到大大聲玩Candy Crush...

呢啲仆街

女人大嗌metoo就得

3,4有少少柒
通常都係做1多
如果都係唔得就重覆1直到佢收聲

萬試萬靈

用兩部電話係佢隔離播尖叫聲
你果d溫柔方法嚇細路都無用啦

望住佢玩扮隻game講野 例如sweet juice
樓主可以試下

靜靜地行埋佢身邊
張你電話既音量turn it all the way up
再搵啲metal shout，係正佢耳邊播

扮講電話
話唔係我打緊機呀
隔離個個開聲開到好大聲

算啦 比你叫到一個收皮 仲有千千萬萬個
所以我而家隨身攜帶耳塞

直接講啦，
你班女人最鐘意就係咁 。

乜撚事都剩係識比signal同單打
屌，想點咪講囉
唔講出黎冇人知你諗乜撚嫁

啱，我都會直接講

利申絲

試過直接屌個阿叔，佢係咁睥住我又唔熄機又唔講嘢。

ching 可唔可以教下點樣做1 , 係咪要睥到成個頭隊落佢個MON 度先WORK?

最怕咁樣俾港豬批鬥話我有問題先

Ok wor依個

佢玩緊大陸GAME
即係我要學蝗語咩「牛一」「牛三」

between 都唔知咩GAME嚟

怕事你咪忍囉,一係勇武一係港豬架啦,中間?無架
最好有個王子騎住白馬出黎幫你收個阿叔皮

大聲問: 邊個喺地鐵睇咸片開到咁大聲呀？

我就係見到我周邊既大部份都係咁.... 好sad

佢做咩你同佢share做埋一份，例如打機你過去俾意見打埋一份，講電話又一齊傾。佢覺得你痴線就會靜靜收皮，佢屌你8就可以名正言順話你開喇叭都係想有人陪你一齊姐。

delicious

如果我有朋友係周邊我就會夠膽咁做
利申﹕試過N次

但自己一個又唔知點解唔敢....

我就係最驚係咁...好無奈

ching 屌得我無錯

咁我唯有扮渣白牌對住佢發癲 我強項

小弟有次坐巴士聽到後面有條友開盡手機喇叭播聆聲，成車都聽到好撚嘈
然後有位仁兄嗌
"先生 係咪唔記得帶翻耳機/耳機未插好"
我覺得咁樣講含蓄得黎又有意思

鈴*

shu佢老母臭閪

sweet

開最大聲 播返比佢聽

喺佢隔離大大聲播破地獄, 你知啲廢老最罩忌呢啲野

係佢隔離耳邊播浮誇 要較到最大聲

俾個耳筒佢「不如借俾你吖」
試過一次，條友屌我老母之後行左去第二卡

港女開住個wtsapp語音功能不斷數臭自己同事上司朋友，而每段錄音都分幾兩分鐘咁長

有次有隻廢老撘共鐵嘅時侯睇啲乜柒綜藝節目 開到好大聲
我行去佢面前睥住佢成分鐘 佢都唔醒水
索性大大聲咁同佢講

喂 你個節目好好睇喎 講乜嘢㗎 不如再開大聲啲同全車人一齊分享吓

之後個廢老收咗皮

樓主我可以話你知而家既香港人已經唔受上面個4種方法, 最實際方法, 直接同佢講叫佢靜啲

利申, 經常係戲院, 地鐵, 巴士直接屌人

直接屌最撚爽
試過係巴士到大聲屌到前面條友即刻熄左個聲
分明就知自己賤，搏大霧無人話佢
之知再屌多句 要人嗌先識熄聲 知唔知醜架

依句幾好, 可以改左個subject 之後套用

「喂 你個GAME好好玩喎 玩乜嘢㗎 不如再開大聲啲同全車人一齊分享吓」

我遇到個個係40零歲既男人, 蝗樣

面斥不雅真係講得無L錯

係佢隔離大大聲播MOMO

買定個平價耳筒，見到呢啲情況時，遞個耳筒俾對方，大大聲講「係咪無錢買耳筒呀？佢我呢個啦！」對方知醜既會收埋，唔知醜想開拖你就見招拆招
對方拎左你耳筒來用既話都可以話「嗱！呢個耳筒就送俾你，記得下次唔好嘈住隔離左右喇！」

直接拎起佢部電話較細聲

直接拍佢膊頭大聲叫佢靜
佢唔理先開佢波

使乜講咁多嘢
直接行埋一嘢炒起佢部電話上天就得

扮精神病發

我想問點解人地喺地鐵講野你地唔會屌 但播聲會比你地屌 明明都係發出你唔想聽既聲姐
播到好大聲例外
純討論

有一刻好想扮精神病人掩住隻耳對住佢大叫「好嘈呀 靜啲得唔得呀 我就嚟死喇」

我成日都咁諗

我就係諗住用依招
同佢講耳機我驚佢理9我

其實啲大媽游客大聲講野我都會屌
不過只係有朋友在場既情況下..自己一個真係唔知點解又唔膽做...
利申﹕我係廢

係佢隔離播佛經